[放榜專區] 恒大性學士 你問我答

幫得就幫！

interview流程係點

有冇同性肛交嘅課程

恆大mk仔

參考返
忙咗成日 終於拎到hsu bsex offer

Y3會有
Final係鬥快屌到人射

早洩仔想入 應該點做？

小妹建議in前打到射水為止

磨牙
睇到扯扯地
恆大mk仔真係好高汁，識social又識打扮，好想懲罰佢地/比佢哋懲罰

Btw點解要Y3先有
乜唔可以ocamp就組爸食組仔咩？

小妹5是男性課程唔太清楚...
不過恒大啲仔係正.

恆大有冇宿舍？
好想同恆大仔係宿瘋狂扑野

想問下有冇得讀 Introduction to 多P？

[長文慎入][恒大樹大請入]識得黑警個仔Matthew Law同佢老死陳懷謙既麻煩入一入黎

恒大手足請睇路

恒大原來真係多性學士

有冇讀SEX3012 Oral sex

一睇就知你唔係bsex天之驕子
Bsex course code係SEXS